求巴絲推薦Taplet （返學讀書用）

講講我既背景先

而家讀緊PT，返學既地邊同學校都幾遠（成個鐘車程）
唔想放工帶埋一堆Hard Copy Notes返學所以一直想買部Taplet代替
市面上聯想，Apple，Samsung各大牌子實在太多選擇喇。
既然用得黎讀書梗係要有支筆寫下Notes啦
但小弟係一個百分之一百有選擇困難症既人。
想問下巴打而家用緊邊部Tablet，有無好推薦呢？

窮撚買Ipad 2018
有錢買ipad pro

記得買埋枝筆

您是不是要查： Tablet

買埋支筆好貴呀🙈

真係方便好多
又好用